多謝民主建設聯盟成功爭取香港市！！

文宣方向

大家係咪見到民賤聯成日 banner 話拒絕攬炒？

但其實係佢哋自己同政府爭取攬炒社會

我哋應該公開多謝佢哋

泛民，至本土的 banner 好應該俾返 credit 民賤聯成功爭取攬炒香港，等佢哋唔好自欺欺人

要玩，未來方向一定鬥紅鬥藍，篤灰唔少得

-----------------------------
繼續裝備自己，長期抗爭！

黃店唔好氣餒，可以轉方式，貼白紙又好，貼毛魔又好

整藍app又好，整紅app又好

光復香港，時代革命

民建聯好似唔係想爭取建立香港市咁簡單架喎

一定要多謝！

__ __ __ __，__ __ __ __。

民族自決
建香港國
聯防台灣

張banner 係真定ps
民主建國

反晒光，真啦

dllm

dlld

多謝民賤聯

多謝民建聯攬抄

藍營成日話抗爭者打爛呢打爛路，佢地覺得咁就係攬抄

所以要多謝藍營on9

文宣民主建設聯盟應該唔會中國安法
政黨同政府/國家應該完全拉唔上關係
點都講唔到係危害啦

除非

深圳南，

多撚謝